冰室 茶餐廳 正垃圾

大家樂半年純利增8.3% 派息每股10仙

大家樂疫証期間
25蚊早餐
35蚊午餐
26蚊下午茶
100蚊3餸晚餐
結果仲有盈利

茶仔
32蚊早餐
50蚊午餐
36蚊下午茶
70蚊晚餐

仆街係度屌蝕錢
你未賺夠咋

大集團一次攞幾撚多貨緊係有得平
加上人地集團賺錢唔係靜係得鋪頭收入
樓主係咪書都未撚讀完

邊有老細會話好撚好賺
次次都話蝕住做
只求打個和嫁啦

做過生意未
做過做最多做一年幾多啊
大家樂我都有做wo

同埋攞貨係賭貨 同股票期貨無分別

餐既數量都差好遠啦
同埋人地都有投資
睇下港龍就知咩事啦

大家樂真係蝕住做

保就業袋咗3億幾叫蝕住做

燒山都蝕好多

大集團應該拎貨有著數好多